黃台仰 離港赴台出席 世界人權日活動

在農曆年初旺角衝突中，被控參與非法暴動的本土民主前線發言人黃台仰，早前申請更改保釋條件短暫離開香港，高等法院今日（九日）在控方不反對下，批准他今日起至本月十八日離港。他表示，將代表本民前到台灣參加世界人權日嘉年華的會議及公開活動。

黃台仰及本民前另一發言人梁天琦，以及另外八名男子，分別被控參與及煽動暴動等罪名，案件已排期至二零一八年一月十五日開審。